如果林鄭出招限制內地人買樓但樓價仲升

香港中小住宅單位樓價大部分係香港人炒，內地人托住租金令租金回報不至於太低

大把漏洞啦，內地人可以以公司名義買樓

落離團聚囉左香港身份證再買就OK了。

支那狗大把途徑，唔買樓咪成塊地咁買

邊撚度限制黃大仙人買樓呀,屌你老母